Sont applicables en Nouvelle-Calédonie, en Polynésie française, à Wallis-et-Futuna et dans les Terres australes et antarctiques françaises, sous réserve des adaptations prévues aux articles R. 121-52 et R. 121-53, les dispositions du présent chapitre mentionnées dans la colonne de gauche du tableau ci-après, dans leur rédaction indiquée dans la colonne de droite du même tableau :

<table border="1"><tbody><tr><th><br clear="none"/>
DISPOSITIONS APPLICABLES</th><th><br clear="none"/>
DANS LEUR RÉDACTION</th></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 120-2 à R. 120-6</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2010-485 du 12 mai 2010

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 120-7</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-1772 du 24 décembre 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 120-9</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2016-137 du 9 février 2016

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 120-10</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2012-1247 du 7 novembre 2012

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 120-11</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-1772 du 24 décembre 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-10 et R. 121-11</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-581 du 27 mai 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-12</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2017-689 du 28 avril 2017

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-13</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-581 du 27 mai 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-14</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2010-485 du 12 mai 2010

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-15</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2017-689 du 28 avril 2017

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-16</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2010-485 du 12 mai 2010

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-17</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-581 du 27 mai 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-18 à D. 121-21</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2010-485 du 12 mai 2010

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-22</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du décret n° 2017-1821 du 28 décembre 2017</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-23 et R. 121-24</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du décret n° 2017-1821 du 28 décembre 2017
</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-25 et R. 121-26<br clear="none"/>
</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du décret n° 2010-485 du 12 mai 2010<br clear="none"/>
</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-33</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2017-689 du 28 avril 2017

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-34</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-1772 du 24 décembre 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-35</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2016-137 du 9 février 2016

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-36 et R. 121-37</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2010-485 du 12 mai 2010

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-38</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-581 du 27 mai 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-39 à R. 121-41</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2010-485 du 12 mai 2010

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-42</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-581 du 27 mai 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-43</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du décret n° 2010-485 du 12 mai 2010
</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-44</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-581 du 27 mai 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-45 et R. 121-46</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-1772 du 24 décembre 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-47</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2010-485 du 12 mai 2010

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-47-1 et R. 121-47-2</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2017-689 du 28 avril 2017

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-48</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du
décret n° 2015-581 du 27 mai 2015

</td></tr><tr><td align="left"><br clear="none"/>
R. 121-50</td><td align="justify"><br clear="none"/>
Résultant du décret n° 2015-581 du 27 mai 2015
</td></tr></tbody></table>
